做左肥毒撚三十年 你問我答

黎丫，我準備好啦

有無女朋友?

之前有，呢半年冇

有冇做右肥毒撚?

右手打得丁多，比較結實

幾多kg啊？

最高都應該超過100kg

喂 咁你仲係撚毒撚咩? 即係有扑過野啦? 仲有屌過閪啦? 渣埋波添啦?

咁毒撚都可以溝女啫，行為毒，興趣毒丫嘛

係丫，但係我得170高咋
完全中晒肥毒

有冇諗過結婚

最肥嗰陣睇唔睇到自己條撚 ？

你個樣得唔得意？

有丫，不過未有對象丫

如果講到真係最肥嗰陣時真係淨係見到大約半條左右，俾個肚腩阻住咗視線

我覺得我個樣好得意，但係其他人唔覺得

你個名

佢真係痴咗線

會唔會想減肥

減緊，不過成效不太大，有諗過放棄

你點減先

淨係食早餐同午餐，晚餐就盡量唔食
懶得運動

咁快玩完丫，我仲未收工喎

戒甜戒糖戒煎炸 加油
飲多啲水